屌你老母臭閪都唔撚知邊鳩個諗走飲管出黎都戇撚鳩

仆你個街該走唔撚走，走去搞鳩我條飲管
屌你老尾想環保走撚咗個薯條套麥樂雞個閪盒咪環保囉！on99同我講cut cost唔比飲管我都無咁鳩嬲

屌你老母下次嗌熱朱古力叫佢直接斟落我個口到算鳩數